正式宣佈「香港獨立」成為連登禁語

大家唔好令國際難做, 唔好再講香港獨立

前線請留低你嘅DNA!!!

而家開聲吹港獨嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

PUSH

香港獨立唔講得
邊個講邊個就係鬼

推行動POST 啦
台灣算唔算獨立？
香港連台灣咁都未做到

支持自治左先！！

同唔好得罪阿爺有乜分別？又開始教條主義，香港人真係唔配有民主

唔係政府用港獨DQ立法會參選人
依家通街都係港獨撚啦
講香港自治就當人地唔知你港獨
定係你想做新疆蒙古啲自治區

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

林鄭話香港無自治

其實好撚矛盾，但尊重大家

個個真係以為自己識玩政治 政棍上身
你咁樣同毛議員搶手足支美國旗有咩方別?

港獨能做不能講
不要讓國際戰線失敗

獨立係必然 但係我覺得拎左自治先會比較好

應該係爭取到自治先

一步一步嚟啦 香港人自己都未接受到 有好多人反對獨立 香港做到台灣咁先講獨立啦

自我閹割

講都唔比講，又點做文宣呢

有勇有謀 明唔明？

為啖氣

香港自治

香港如果唔講獨立 就唔洗軍事發展啦
如果獨立要軍備 但你依刻又話因為無軍備所以唔可以講獨立 唔講獨立又點樣有原因購入軍備?
結論就係獨立既首要條件係有人俾你講港獨

講得岩呀
你唔撚問黃台仰點解唔叫獨立
因為佢一叫獨立
冇撚人理佢囉

乜野叫言論自由？打倒共產黨自己變左共產黨！

因為會俾人DQ咋戇鳩

又扯埋國際線喺度講 你講撚哂啦

個人自治同港獨都支持 唔係話一定要港獨 不過如果有機會 而且合理 一定會獨立

推

成日話兄弟爬山，關鍵時刻就：唔好咁，xx咗先

依家美國搵香港都唔搵台仔做反共基地

台灣同發大財搞到一獲粥咁

唔好學三毛啦

港獨係對外唔好大力宣揚

繼續提出五大訴求做綱領呀

圍內講當然無問題

到底有幾豬先會覺得比人「禁言」 ？

你咪撚on9啦，佢依家個身份唔可以講咋

有人咁講咩

邊句呀quote黎睇下

中國獨立

比啲耐心，做得唔講得，終有一日會成為民意主流

所以咪要支持高度自治囉

以「自治」之名，行「獨立」之實

鍵國派又想騎劫

任何嘢都需要循序漸進,首先係雙普選。

一言堂

你地班垃圾真係唔死都冇撚用

咁以家有冇plan 有冇得到大部分全港市民支持？ 撇除藍絲 講到獨立就唔係得黃絲圍爐 仲要理會其他市民既意願 等同雛鳥一樣想獨立 為時尚早啦

條友根本係打稻草人撩交嗌

好搞笑
又係依班人
熱狗真係死唔斷氣
你地立國加油

有啲嘢只做不說 貪口爽擺上枱面講隨時害死自己

講得岩啊, 所以當年應該要袋住先

中共:
自治同獨立在本質上是不同的
中央很高興見到大部分香港人理智爭取自治
而非少數極端港獨分子之所為
中央一直有給予港人很大的自治權
望香港人可能回歸正途
與少數港獨分子割蓆
畢竟香港始終是中國不可分割的部分

你入佢地個post
個個都提倡港獨要擺係心入面唔講得出黎

一國兩制 港人治港

推行動post先啦，冇人上街你我嗌獨立嗌到聲嘶力竭都冇用

唔好意思
尋晚 新屋嶺經歷的 S同學，佢說話好令人動容
經歷真係好慘令人好擔心
但佢的總結係 警察的裝備、人工來自政府
所以要推翻政權。
哩個主張大家點理解？
我唔係話S同學啱定錯，只係想聽多啲同道的意見。

事實上，入咗九月後，連登巴打絲打、或是親耳聽到話面 推翻政府的聲音已經不止一次
亦有人質疑香港民主及人權法案通過後，對香港政府和中共有乜實質打擊

個人理解：推翻政權相信好多香港人近兩三個月必然已浮現腦中多時，但係就如元祖星戰一樣，第四集天行者、莉雅公主有齊武裝和絕地武士、領袖人物(甚至係精神領袖)先初站穩陣腳，香港人邊有反抗中共百萬軍力的武裝和軍隊？
對整場運動的終極目標究竟是撥亂反正抑或香港獨立，就係勇武和和理非最大的分歧，我地不割蓆不分化。但要討論和理解。
警暴我怕越烈，香港獨立之聲亦越響，最終就變成林鄭和中共鎮壓示威的越有力理據，先真槍實彈鏟除勇武，之後再誣陷市民有港獨分子大清算…

利申：實際撚，四十歲老坑

本身一國兩制都係話港人治港㗎啦，咪又係而家咁
所以我唔明爭取自治係爭取乜，爭取完肯定好快又回復原狀

同意，邊個唔想有獨立？問題係做唔做到，有冇外國支持？冇嘅話講黎有乜用？講就好似好威咁，但連黑警都唔敢打，獨條毛咩

真心
港獨不成搞分化
分化不成搞焦土

爭取完同依家未一樣囉
中共不嬲都話香港有自治權

首要係雙普選+高度自治

都應該係時候轉移一下陣地

香
港
獨
立

真心 好多淺黃唔係想港獨
一失焦點會少一大批人支持

唔好激嬲共產黨
愛&和平穿透坦克
邊個講獨立邊個就係鬼

台灣當然算獨立。
雖然台灣二千萬人口，跟中國大陸十四億比只係蚊滋
但台灣地理位置極佳，實係對準中國心臟的軟肋。

...

二樓d圖咁old school 既？ e+ 人人用NGS 做sequencing, 唔run gel 架啦啵

口講要獨立的人 沒有論述 沒有藍圖 相反自治既人，係一步一步打出黎，唔靚，但有效，有國際支持，依家咩時機大家自己諗

修法案過倒一半，熱狗係咪好唔甘心

有冇香港自治，脫離中共的具體方案和步驟？

唔好講甘地，甘地的對手英國殖民政府
我地的對手係中共

有人話港獨無plan實行唔到
同時有人討論緊港獨既plan，然後你話唔準講，因為會搞到國際戰線輸

咁到底港獨係因為無plan實行唔到?定係因為你唔準人討論(所以無人敢討論個plan先實行唔到呢）？

搵啲識logic既解答下我

當初d 人都話唔好嗌光復香港 時代革命
同唔好唱榮光

自欺欺人以為講自治就可以避開中共個g點
周庭咪又係要死

講=主張=做

講咗唔做=中共(一國兩制 高度自治)

你自己揀喇

呢個世界永遠都有騎牆派，香港肯定仲要特別多，你估下如果聽日美軍空降話幫你地手打香港返黎宣布獨立會有幾多人擺軚支持？

如果乜都要民意準備好，辛亥革命都唔會發生

唔好舉美國旗，美國人好反感

香港獨立

可以做，但唔好講，連登仔要醒目啲

最反智係有班人唔支持港獨你因為佢覺得民意唔支持港獨

港獨=熱狗
港獨未係時候
港獨會搞散運動
香港人未接受到

所有論點都同14 16年一模一樣
想當年我都係反獨派(經濟方面)
依家真係覺得自己係on9

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

獨立=台灣現況仲要中共抗爭
美國屬地=即時收成🤯

裝備和資金來源？
其實最近最簡單係來自台灣
如果可以連繫到民進黨政府，加埋美國最鍾意搞風搞雨
大家有必死的決心同覺悟，開槍、裝炸彈打死啲藍絲廢老(可能係你阿爸、舅父、姑姐)，咁就go ahead
截東江水，斷糧靠台灣人道接濟空投物資

心中獨立 口講自治
其實未即係冇支持過
民意唔夠未就係因為班人從來都冇獨立嘅覺悟

要講請講高度自治，個高度要有幾高可以討論

你講完就做到？
講完做唔到咁講嚟仲乜？

樓主思維
樓主：香港獨立
中共： ok 無問題

見到其他post 講都唔俾講 同中共有咩分別？鬼唔知依家爭取自治咩 但係同連燈上面志同道合嘅討論下嘅都唔得

共產黨冇話俾你獨立窩
不過港人治港 高度自治
基本法賦予雙普選 呢d係佢話有架

有自治權 然後可以立法 投票 禁止日日150
斷大陸水電供港

係國民黨食咗大陸屎
連民進黨陳菊都食咗大陸迷魂屎

一食大陸屎，永不超生

港獨即拉

咁出街唔拉咩而家？

拉

反對果班人 根本無諗過

因為佢地諗都唔敢諗

好似天琦咁講
政治係要爭取更多人既支持

獨立呢個主張未必做到呢件事

。。。。。。而且係到唔好咁揚啦，如果孫中山都係咁應該一早死左

中共點解會俾你高度自治 回歸咁耐 有冇理過你？

仲有人覺得唔獨立都可以有自治

參考台灣 能做不能說
人地台灣都未敢大大聲講

其實我覺得隔離post又講得冇錯
的確要穩陣啲就應該由要求自治開始（合理要求 冇港獨咁大抗拒）
老實講中共死都唔會俾自治/真雙普選你㗎啦
最多咪又袋住先方案
之後一定會有事成為導火線
再升級做脫共（包括但不限於港獨）
結局都係得一個 只係行多個step我地勝算大啲風險小啲

同埋我地嘅目標都係唔想繼續俾中共統治姐
所以脫共就已經係合格 港獨係滿分
但脫共更加集中喺對抗中共極權 又唔會俾有中國情意結嘅手足割蓆

咁你可能都要諗下
係咪上連登就同一理念

我自己黎講
真普選其實已經獨左一半
只係講出黎比較溫和
我都希望有日香港能夠獨立
但依家乜都未爭取到既時候
係咪真係講下獨立就獨立到

就算真係想宣傳獨立
都唔會係好似你咁宣傳

美國屬地其實仲難過獨立，香港同美國歷史上都無試過有咩關係，做屬地即係要美國搶支那地
美國唔會為咗香港同支那打杖囉

岩呀
中共同意港獨同自治本質上是不同

港獨可以討論，要具體方案！
即係清末 孫中山革命派 和康有為梁啟超帝制憲政改革派
其實都係兄弟爬山的道理

但要做實事，具體可行
即係港獨派有基礎有資金，都可以訪台訪美訪日本爭取支持，把水號化成實在際
西瓜倒大邊啫

文宣係要宣揚民主自治,當啲人越想自治就會越想獨立,唔使你同佢講

我而家仲Hesitate 叫哩句口號

香港人 佔最多唔係黃或藍 而係對政治冷感既人 喱班人諗既只係要安居樂業 獨立後佢地要點生活

不要說，只要做
在心中

唔明班人咁肉緊做咩
自治獨立一齊做有咩問題
就算國際唔支持獨立 人地係權衡利益
跟本唔會理你老百姓講錯一兩句說話
但你連自己想要咩都唔敢講嘅時候
仲講咩獨立呀

不分化 不割蓆

香港獨立 呢個係連登討論區嘅核心價值

我勸所有獨派自己做自己事就好了
自治派只會話有無限原因推翻你
然後仲有殺手鐧「在心中」
最後問一句
成日話獨派冇行動？ 獨立宣言準備左
咁有冇自治宣言？

分化POST, 不推

推 無錯 香港獨立而家唔適合講 我地集中番行動post

請各位平心靜氣討論，唔好學熱狗嗰種反曲線批鬥亂陣腳順帶一提，熱狗陳雲都係反對講香港獨立佢一直只講實然主權

加泰話要獨立時，好少西方國家出聲支持
西方較難支持獨立係因為西方國家自己都有分離主義問題
如果我支持你獨立，咁樣要點面對本土分離主義？所以一般黎講分離主義係大部份西方國家嘅避諱

另一方面，香港價值在於香港係世界唯一中國西方間嘅橋頭堡
只要中國一日唔願意開放市場，西方就要靠香港同中國做生意，香港穩定制度有利大家，上海深圳等等係完全取代唔到
咁亦代表西方係唔希望短期見到香港失去橋頭堡地位，因為會重擊世界貿易平衡
所以，因為利益關係因素，西方唔會想見到香港突然成為獨立個體

要求獨立唔係問題，但要有心理準備，獨立之路係難打過自治之路好多倍，咁亦都係點解咁多香港中產避談獨立，既然自己都有晒資產，邊會同大家癲

簡而言之，獨立並非不可行，只係獨立路上會少好多支持

香港人需時適應，最緊要係講一國兩制無可能，真普選無可能，慢慢引申過去

正解
港獨派或者高度自治派
你地要動員到人去海外宣傳，拉攏台獨、新疆之類
我地孖到台灣條水，如果人地話派戰艦、F16戰機支持香港，趕走解放軍，或者好似當年波斯尼亞咁，UN維和部隊進駐(唔係十一國慶步操班撚頭)，咁又打得響算盤

其實好多嘢從來都唔需要講到明

最大港獨論壇唔畀講港獨
612之前日日講
連仔小心步高登後塵 成為泛民一言堂 之後再成為熱狗一言堂
最後膠登連登出現走去死路

毋忘初衷-------
攬炒
講自治定獨立有什麼意義?

我絕對認同你講法呀
可惜有班人當咗一班想為港獨出一分力既人係豬隊友 呢個並唔係我地做事既方式囉
你覺得港獨計劃同理論唔完善 應該加入討論去完善佢，而唔係唔俾佢再討論

港獨能做不能講
不要讓國際戰線失敗
1
港獨能做不能講
不要讓國際戰線失敗
1

一步一步啊 以為可以一步登天？

一步一步嚟啦 香港人自己都未接受到 有好多人反對獨立 香港做到台灣咁先講獨立啦
1

咪on9，話咗港獨暗做，唔講出泥咁解，唔好咁蠢得唔得

正解！推

核彈都唔割
獨立除外

十分同意
港獨唔知幾時係連登會比人打壓
Cls
連登仔做埋輿論機器果部分

唔俾人討論XX 呢樣野出現喺連登完全係反智

各有各主張 一齊做

問下班自治派
我就冇見過港獨話唔比人講自治
但一講港獨就會比千夫所指

手殘㩒錯正評

屌你條傻仔唔該返去時事台爬文先啦

香港人不配有民主

自治都好呀

五大訴求 缺一不可

支持一步一步黎，能做不能講

與其嘥力鼓吹港獨,不如留力文宣民主自治,當啲人越想自治就會越想獨立.所以大家要既係文宣雙普選,民主自由呢啲普世價值,而唔係鳩嗌獨立

又要獨立(軍隊、外交、自給自足)
要脫離中共魔爪
一定要借鑑新加坡模式，當年係馬來亞唔要新加坡
人人軍訓、F16係聖淘沙上空飛過

脫離中共唔好只有口號、宣言，唔好齋講甘地

到呢一刻仲唔想獨立喺咩回事？
就算有獨立調查，調查完會有人告咩，就算告咪又好似上次條友咁淨喺告低幾級嘅罪
有咗雙普選咁點？侯選人都可以喺中央揀出嚟

點解社會咁多人唔支持，喺因為怕陌生，怕啲唔清楚嘅事物，我哋要做嘅喺做多啲文宣，同全港嘅市民講獨立喺唯一出路，答應五大訴求嘅機會過去咗，正如我琴日嘅po講，要畀多啲人知道獨立嘅好處，要畀個希望人，啲人先會支持

想獨立嘅就幫手推下我個po，無咩人睇到

從來港獨派都係討論階段
未有成熟討論你點知唔可行
可惜有班盲反撚連俾你討論既空間都無
話要一步一步黎。。。
從來連登既思潮都係領先大眾
但我依家見到係倒退緊

岩呀 quote 黎睇下啦

我都知邊個講過

拉

期待你一朝有具體的港獨方案
口號嗌咗一百日喇

可以做唔可以講，有時係要聰明啲

五大訴求呀

乜野港獨呀

同叫人唔好講光復香港一樣

Link呢，仆街

獨佢老味
我要自治
基本法有寫

討論非指責
具體可行呀

push

sor 漏咗

突然醒起有樣重要嘢無做過

支持

成日話獨立 都唔知有咩本錢講
明明我地連30000狗都打唔贏 想點同人地軍隊打 用念力？

其實一定要跟雞本法咩？
中英聯合聲明都變咗屙屎抹屁股的草紙
雞本法都冇基礎喇，中共、港府、克警同建制就係最不守雞本法的！

未係時候 一步一步黎
有勇都要有謀
但心底大家都明

香港讀蜡

收皮啦 你代表所有連登仔？又教條主義？
香港獨立遲早既事 係未進一步去到姐
屌你老母禁你個閪 你同大陸有咩撚分別 禁人講on9
連登仔最驚既合成獸都冇人禁喇

推，自治先

Agree

係都福建獨立先

同意，爭取左五大訴求先，中老年既黃絲都未接受到獨立，唔好行得太前

又咁講
我地好清晰知道香港只有獨立係出路
但真相係 好多非登嘅人都未準備好
即使外國想香港獨立 都會因為支共而有所顧忌
都係個句
脫離同溫層

唔講唔代表唔做
hidden agenda 係咪會死?
你而家大大聲講, 唔會令運動加快成功
但香港本地一定會少左人支持, 國際上都難以得到支援

唔好同我講咩咩美國已經暗示緊. 人地仲暗示緊既就唔該你keep住暗示階段

唔好同我講咩咩就算我地唔講, 中共一早已經扣帽子. 答我, 人地扣帽子同我地主動承認有乜撚直接關係? 人地扣=我地要主動認左佢? 咩邏輯?

唔好同我講咩咩屌你啦怕激嬲中共, 左膠. 用下腦, 獨立一詞既限制, 係做比國際睇. 人地要幫你都要出師有名. 幫你爭取自由民主同爭取獨立係兩回事. 唔好同我講咩咩.

唔好同我講咩咩兄弟爬山屌人大台. 凡事有高低手之分. 你低手既, 拖累運動既, 有人出聲係好正常. 唔好濫用兄弟爬山而唔肯理性思考, 討論

攬炒巴, g20呢D成日同外國報章, 政客交手既, 都知獨立一詞極為敏感, 百害而無一利. 你而家硬推隻字, 你就算唔信對運動有咩負面影響, 至少你一定係摧毀攬炒巴辛苦建立既國際戰線

用下腦啦

港人自治! ☝

我偏向最好就獨立
覺得依段時間合適宣傳 但唔合適有實際行動去搞

即係宣傳得 但唔好有實際行動去拎依樣野

好多香港人唔接受 如果硬來就變咗騎劫五大訴求

到時比大部分人屌柒就唔好啦

如果真係獨立到 要有香港牌子嘅軍火

其實連登仲有無言論自由？

勇武最前線 係咪等於港獨呢？
如果論真勇武，對付警察、港府真係弱不禁風，拗痕都未到

借鑑黃花崗烈士，看看一百年前先祖做過乜野對付清廷

獨立一詞既限制係做比外國睇

用下腦, 諗下點解攬炒巴打既國際戰線從未用獨立一詞.

今次印尼勁過香港

你唔好傻啦 台灣自己都未獨到 會出錢出力幫你香港獨美國都唔敢幫你啦 仲講台灣會幫 好心對面下現實 未係時候就未係時候

唔係話得罪中共，但係用自治嘅藉口先可以俾位外國入

依家咁多年就係所謂既自治

你滿意?

港人治港、高度自治
係我地根本 應該要有既野

+1

你要有套完整論述先可以吸引到人討論
連登人人屌既陳雲都叫有套香港城邦論做論述去引起討論
但暫時市場上係無完整港獨論述
完整論述並唔係代表要所有細節都完美
而係有套大框架等大家可以逐點細節討論

大把時機撚

我都想香港獨立

但而家有兩條路比大家揀

1：打倒共產黨 解放同胞

2:宣布獨立 獨善其身 由共產黨繼續控制中國然後擴展到全球

眾說紛紜先係呢場運動最屈嘅地方

坦白講，一國兩制對美國先有利用價值。

緊急擴播 緊急擴播
連登藍屍 account 22/09/2019 2:16 AM 更新
自行FC 及block

RedRightHand *支持警察
#34793

我以為 *支持警察
#199727

明智光秀 *支持警察
#324714

何尚生 *開分化POST
#743
罪證:

ICACBC *沬黑義士亂打人
#228589

E.Lamela *侮辱勇武
#34572
罪證:

Shocking *五毛及分化撚
#22047
罪證:

今天鵝 *老屈勇武攻擊記者
#64810
罪證:

生氣了
#214644 *扮理性帶風向

2條路都麻麻地
揀自治先，有美國佬睇住，順便幫下手搞到支爆
之後正式獨立

點可以唔拉埋國際戰線黎講

爭取自由民主自治 同 獨立 係兩回事
ok, 你你你唔信有負面影響, 兄弟爬山你講乜春都得, 但至少你破壞緊對外既形象, 對唔對得住攬炒巴?
自治同獨立唔單單係兩樣野
更家係唔同階段既野
先爭取一樣, 另一樣hidden agenda得唔得?

巴打完美一句

就算講出黎你估即刻有大部分人支持咩？？
民族黨陳浩天講到明係獨派 如果大部分人都支持佢港獨理念 佢個黨會發唔大黎做咩？
土本派早幾年發發得大黎做就係因為唔開張名義講港獨 係用自決呢啲易入屋字眼 先可以籠絡人心
你估如果梁天琦一開始打港獨期號會有咁多人支持佢咩？
做事急進而冇謀有咩用 做到柒下柒下又幫唔到件事 勸你地放慢啲黎做都屌晒鬼咁

又去返論述，下下都要傾出完美方案先可行？

只做不講呀

咪就係因為你地講依家唔係時機/聽日唔係時機/今日未有咁多人接受.....之後就絕口不提，咁幾時先會有多d認受性？

D咩Q
佢去左德國有人權法保護
佢講乜都得架
佢偏偏話唔再港獨
唔通有人俾壓力佢？
中共呀?
擺撚到明外媒唔撚show佢囉

所以個關鍵由到都尾都是班人做唔做得到不割席。

啲人死唔面對現實講緊各國利益
人地外國同你有親咩 幫你獨立有咩着數

點解

放NGS出嚟冇人明

驅除共黨

真係要企定定等支爆咩？
有咩萬一佢唔爆咁點？

點解唔可以講，獨立都係一個可能性，連討論都唔比，樓主係仲惡過共產黨

講都唔比講
以為上微博

你咪試吓嗌囉 睇吓會有幾多人支持你

是 成班唔敢打開 當晒潘多拉的盒子

唔認同咪講囉 禁乜撚語姐
唔知以為係大陸

我就咁睇，我覺得獨立係方向正確。
但係，現階段根本獨立的條件唔高。我認為可以爭取左雙普選先。無論幾困難都爭取左先。如果連咁樣都做唔到。好老實講，獨條毛立咩。

新疆嗰啲已經叫自治區 同香港唔同

靠自己，點做倒，打好又唔夠打，
國際上香港是中國一部份是事實，
要獨立，冇人幫
獨立唔是叫出來

想獨立，中國真是同你攬抄，
因為對於中國冇更差了。

獨立只有死路一條，明唔明呀

我尾二果句就係話唔需要完美但要有框架

你想香港可以射火箭上太空，你都至少要提供一個大概步驟，例如究竟點樣問唔同公司集資，點樣從唔同國家拎資源，點樣搵地做發射台
而家港獨最大問題係好多人覺得港獨係天馬行空，全部人你有你講我有我講，一味只係話港獨係出路，但從來無人提供框架討論中間會預到既問題
要討論港獨，就算唔理獨立之後點樣維持香港運作，最低限度都要同大家講可以點樣達成獨立一步
例如
借美國出兵實權獨立？要用咩理由說服美國參議院借？
成立港台自衛聯盟？點樣說服台灣大眾港台聯盟既必要性？
鼓吹中國分裂從而漁人得利？如果鼓吹？
我諗大家就係要呢類方向，而唔係一直不段堅持港獨係出路但又完全無路線圖

正式宣布連登冇言論自由

又唔洗做禁語
不過大家心照

發生咩事

我屌緊嘅係 啲話港獨就會失去國際線果啲人

揮美國旗 唱美國歌 上白宮網簽名 抌雞尾酒 私了 次次都又啲人喺度話影響市容 最後乜事都冇 宜家又嚟多個國際線會輸嘅文。如果人地反對嘅就會開口啦 你估人地睇唔到咩

爭取自治 同 獨立 做得邊樣就邊樣啦 我 兩者都唔會唔同意 不過有埋先例都仲要話國際線輸果啲係點解

p

有人叫叫你唔好提 唔畀討論咩？
叫你咪用港獨口號騎劫運動咋
根本冇人打壓你地理念
係唔想你地係呢個時候衝出黎柒
影響埋場運動
你以為港獨真係一句口號咁簡單咩
逼大數多接受你地少數理念
公關文宣討論乜都唔夠
連社會上一個足夠討論共識都未有
真係唔明你地點解可以咁自我膨脹得咁大
以為你地就咁嗌下口號就會拉攏到人支持你地個理念

我覺得最後就會祖國提供

有雞先定有蛋先
唔討論點會有論述

又係果種論調
叫你唔好講等於無言論自由
依家有人因港獨而被ban?

依家係叫你唔好用港獨對外宣傳整個運動
現實跟本唔會有國家名正言順支持
加泰喺民主國家都無國際支持啦
咁耐以來你見外媒提都無人提就乜事, 連一篇研究港行性文章都無刊登就知

搞清楚
所謂揮美國旗 唱美國歌 上白宮網簽名 抌雞尾酒 私了
係手段黎. 小問題

自治 同 獨立 係成個運動既宗旨同目標, 影響好撚大架

外國唔會因為你玩火而唔幫你, 但就可能會因為你爭取獨立而唔幫你

其實港獨冇問題，但只係表述上可以修飾，唔需要明刀明槍。唔係怕得罪中共，係怕失去國際支持，而家香港人同國際戰線的確要相輔相成。所以必須有勇有謀，同埋啲鬼佬點會唔知大家點諗，只係大家一直都好醒冇表露出黎

明呀。高度自治本身都係一個ambiguous嘅詞，落到人大釋法層面又係龍門任佢擺，飄移境界。

但雞本法都寫咗好多
依家香港人本應有
但仲未有賦予嘅權利。
中共港府唔俾，外國就有位入，
大條道理經濟制裁。

所以講自治之餘，
都要聚焦港人權利。

即使要行到下一步，
我哋都有合理嘅理由，
爭取支持會比較易。

香港自治計劃規劃-第一步

香港自治計劃規劃-第一步

幫手入去推

擺係心裡面，唔好講出口

Push

其實我唔明點解一定要講呢2個字
明明只要做既野係做緊呢樣野咪得
明知講左呢2個字會少左同路人都要講係咩玩法

同唔好激嬲共產黨如出一轍

成段都係你自己推測
有堆人話揮美國旗唱國歌好撚大件事喎
絕對唔係小問題喎

港人治港 高度自治
要中央履行基本法承諾

我get到意思係對外文宣、訴求不主張提港獨

內容歡迎繼續無限開放討論

我相信呢個係主流意見黎

試用「港人治港 高度自治」 呢d terms

一定要同文宣戰align，唔好自打嘴巴！

同幾個月前話光復香港時代革命會比人屈港獨唔好再嗌一鳩樣 嗌就係騎劫搞散運動要停一停

其實9up咁多
究竟敢唔敢要完全自治唔比位共產黨入
定係想點都係spin到比共產黨下定義
去求去跪去乞共產黨
等班泛民繼續揾食？

推
隔離post都仲識講下比喻吸引人同意
呢個on9 post除左識講反話就乜point都無你要人支持你咪俾啲料黎囉，將個責任怪返喺人地度
繼續講反話圍爐取暖啦適當時候出黎搶功勞你地就識，連說服唔同意見嘅人嘅功夫都唔肯落就保證左你地永遠都失敗

咪就係，既然咁怕港獨，就不如直接1國1制
攪抄囉

樓主想做大台？
畀大家各有各做啦

比中共呃左咁多年仲奢望乞求佢真係會比高度自治一國兩制比香港人 真係唔知話香港人天真定好笑

用腦都知揮美旗同爭取獨立係兩個唔同層次既野, 咪攞黎比

你唔信所謂推測都好
但你自問, 而家呢個時候講獨立會唔會加快運動成功?
你對唔對得住攬炒巴? 佢國際戰線成日同政客交手, 都認為獨立一詞無益
最後, 限制獨立一詞係做比外國睇, 唔係怕得罪中共
完

我要自治

無勇無謀先講都唔比人講

Agger

On9

Frer Tibet Free Hongkong

689做唔到嘅野，連登做到了。自我禁聲冇得頂

我個人則傾向香港獨立，而不是什麽自治。在中共統治下，我還沒有見過貨真價實的自治地方政府，不論這「自治」被吹噓到怎樣的「高度」，反而，只有一些頭也不回的堅決走向獨立，不以自治為權宜代用品的地方，才有一絲機會得到或維持真正的獨立，如台灣和外蒙古。中國人始終是吃硬不吃軟的犯賤民族。——鍾祖康

原文：

政見不合就係熱狗
你啲質素真係係低

無人要港獨，我地只係爭取自由爭取我們本來擁有的東西

我覺得最大問題係國際支持嗰方面
獨立人哋好難幫你，但自治、雙普選就有機會
我都想獨立，但港獨係唔需要講出嚟

靜靜地定⋯⋯ 自己知

每次關鍵時刻連登班軍師就現晒形

其實係一個演變黎，當政府同你講無辦做到呢啲咁簡單既訴求
你就會自然搵第二個方針去解決問題

例如獨立調查可能會演變成重組警隊，什至解散警隊

真雙普選，港人治港，高度自治，可能會演變成真正既港獨

獨撚日日搵埋光復香港時代革命同港獨混埋一齊講
因為光復香港時代革命仲可以俾人走下盞偷下雞
你港獨有得偷雞咩？口號唔用易入口號拉攏民心
一黎就想用一個社會國際上仲咁有爭議性號口號
你確認有人會係呢個時候改到去支持你地理念？
唔好傻啦乜都未準備好突然黎騎劫

高度「自治」

係中共眼中自治同港獨冇分別，你地仲要爭取自治唔俾人講港獨，繼續守護呢個制度啦

唔係天真亦唔係好笑
自治絕對最大的公約數，亦係基本法聯合聲明寫明嘅野 我地就係要中共唔俾
亦知道打呢點全世界都可以從呢點切入幫我地贏到真普選達成自治，有左自治就幾乎等於獨立。

諗下一個地方要叫做國家要具備咩條件，而香港
又爭咁啲咩條件，又香港係各國嘅利益下會支持我地到咩程度

講多次我絕唔同講獨派合流
因為講獨根本無諗住點贏

香港人就算比中共一直打壓都只會仲想係中共下苟且偷生 儘管知道對方唔遵守遊戲規則 自己仲依然on99擁護所謂嘅一國兩制 高度自治， 繼續俾人搵笨。根本香港人仲未準備好 接受能力依然仲係好低 害怕去改變 唔願意跳出comfort zone, 梁天琦都係主張香港獨立 因為香港獨立先係唯一嘅出路 治本救港

但人地唔係 under 中共

孫中山都唔會係清朝到大叫獨立啦
靜靜地做 組織 爭取地下黨員
學共產黨既手法啦 屌 蠢過隻豬連登仔

醒少少，高度自治，大家心照。

咁以後呢？,

普選咗國際反而更加唔會支持你地獨立

你都on撚99
呢家係向中共乞求咩 係同美國聯手威逼中共比香港自治 記住係自治唔係高度自治 姐係100%同主觀用詞可以話50%都係高度既分別

721
831

你係咪傻撚咗

咁美國全世界算唔算戇鳩？而家做咁多野要中国守返遊戲規則？我想問係唔係而家叫左口號就搞到港獨？係唔係即時同中国斷交然後拎槍炮上街就贏左？係我一定陪你搞，同你一齊跳出呢個comfort zone .

唔好玩啦 台灣係有獨立既本錢
獨立最基本要有既係軍士力量

算啦班偽港獨定泛民支持者係咁
當美國都用支持香港自治呢個句子既時候
但因為陳雲用左先 所以呢隻字就係熱狗
姐係特朗普都係熱狗

pish

所以咪推到有先囉

行得太前既例子:梁天琦,希望你會吸取教訓.因時制夷.

大台宣布
唔好激嬲中央
袋住先好過冇
自認中國領土

幫下手推啦

香港自治計劃規劃-第一步

同意，老老77，宜家係到講港獨根本無市場，試下遊行大叫香港獨立口號睇下會唔會有人跟？
唔好咁天真叫港獨，只會比多個機會敵人攻擊
我地要既改革政制有真正既高度自治，咁先怜到最大人民支持

兄弟爬山
我覺得打咗大佬，攞雙普選先
基本法下雙普選，資源在手，到時就民間決定

咁算啦
寧願寄望極權包容你地自治
都唔敢企出黎接受自己係城市主人嘅身分
依家連人地講都話唔比
可悲
That’s why我地永遠都唔會贏

因為中共治下實行雙普選係痴人說夢

講到最後發覺佢地根本無諗過香港如何達成佢地所謂嘅講獨
就你又係熱狗你又係陳雲教徒
最教條主義就係佢地

冇，只有五毛同連登仔

但係自治咗外國更加唔會支持你地獨立

依家樓主係話禁語wor
講都唔俾
咁講咩鳩民主
做順民算啦

雙普選呀

唔好再用獨字

獨立係唔需要講出口

agger,係中共眼中自治同港獨有咩分別？

不嬲都無話唔俾講 我唔認同呢個post 標題的
但呢個時間想出黎騎劫 其他手足有意見 你地無預左有反彈咩？

屌 係唔係on9
831 條cctv呢
721 d 白衫追究呢
咩都未做到
係討論緊d咩

香港獨立！

光復中國香港，中國時代革命？

唔矛盾 只喺逐步實現

吓？
你唔認同呢個post你唔洗覆我
我唔係講緊你講緊嘅嘢
我係屌緊樓主唔比人講港獨

Btw 你覺得防騎劫就要滅獨派聲？
唇寒齒亡呀
諗清楚先啦

你既然覺得自治係出路 你應該大聲叫自治
做多d文宣去make noise
唔係叫人唔好講
唔岩聽講禁聲 惡過共產黨

咩叫兄弟爬山？你爬爬下踢左個兄弟落山囉

唔認同唔俾講 亦唔認同呢個標題 不嬲獨立大家一直都講緊嘅啦 亦可以話係準極目標

但你要搞清楚 只係大家係見到有人話10月1代表晒去讀出獨立宣言先會有人留言

好，保持希望

香港獨立

我就係要香港獨立

香港唔獨立，普選必然假，自治必然假，你自己諗下，你鍾意要假嘢，就唔好逼其他香港人袋住先

行都未撚識行就想學跑

真 有啲野大家心照未算
一步一步黎

熱狗咪就係要自治既人 咩唔甘心

有sense
幫推

其實我唔明獨立有咩意義
香港,如果跟足民主法制,會比獨立贏得更多

「港人治港,高度自治」再加埋真雙普選
其實香港已經揸返住成個實制政權
中共淨係揸住軍事權同外交權
中共無權干涉香港內政
呢點係美國《香港人權及民主法案》通過之後
將會變成由中国宣言,由美國認證嘅世界共識
因為要由美國認證香港人權同民主
中共無可能再好似而家咁操控政權
就算香港內政唔符合中国利益,中共都吹我地唔脤

但如果獨立
必然出現嘅係中共完全封鎖對香港貿易
解放軍攻唔攻入嚟就未知
不過毫無疑問係攬炒路線

所以明明唔獨立贏得多過獨立
點解要特登自己行獨立呢一步

我覺得而家美國有9成機會過到《香港人權及民主法案》
我地應該集中火力真雙普選
獨唔獨立,其實係之後嘅事

同意 今次運動唔係香港獨立

好多人接受唔到 冇得一步登天

驅逐共黨 光復香港

中共下既一切全都係假 我真係唔信會比你真自治 到時中共係背後搞幾多小動作 我地啲小市民可以睇到咩。一日係中共統治下 香港一日都唔會有希望 倒不如放低一國兩制既口號 大膽講獨等全世界清晰明白我哋嘅立場 唔願意再係中共下苟且偷生 唔想承認中國係我父母 對中國亦完全毫無歸屬感。況且香港的確有權亦有能力值得去獨立 難道香港人聽咗咁多年中國國歌真係有共嗚咩？真係可以同中國人嘅生活模式一齊相處生活到咩？

係 咁做完有咩成果

垃圾po

Hi 一起底就捉到隻熱狗打手

我未講左我唔認同唔洗set咩禁語唔俾講囉
不嬲香港獨立都唔係禁言

只有出面有人出post話10月1日要做獨立宣言大家先有反應咋啵，我係講緊呢點

咁爬爬下山都無可能爬到一半突然要我跳落山啦
話去爬另一座山

要逐步嚟 但你所假設嘅事冇計到2047

絲打心水清

靜靜地贏唔好，係要出來燈

引左一啲真心膠

自治=100%自治 唔夠高？

香港民族黨

班on9就係唔明，
係要講獨立。
台灣有軍隊都唔夠膽講，
香港連燈仔最多得隻keyboard

起佢底喇 又放陳雲論又跟國師屌榮光 熱狗打手一隻

就係因為2047係大限
如果2047都未有真雙普選,以後都唔可能有
我覺得果陣先真係獨立成為唯一出路
而家我地仲有可以做嘅野,未到獨立呢一步住

唔滿意
所以要按照基本法實行雙真普選

現在最應該爭取的是香港自治，不是爭取港獨。實行港獨的最佳時機是2047年。在到達2047年前，大家要做好自治基礎、增值自己和搞好外國關係。香港獨立這一日大家會見到的，但不是今天，今天應先爭取自治。

Source: FB 美國絲

逐步黎啦！一開波就叫獨立邊個國家夠膽幫你？

咁block我啦唔該

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

自己柒撚左就話人真心膠

其實我反而想傳去外國試試水溫，佢地唔鍾意我地再stop不可嗎

痴線，on9

特區自治程度>自治區
因為香港有「高度」自治
不過無普選同新疆有乜分別？

如果 討論嘅內容 係合理同埋符合現實情況我覺得有咩問題？

我而家講香港獨立呀

台灣試左幾十年

兩件p牌仔圍爐取暖 唔好笑死人

我唔係講你嘅其實定我都搞亂左？

Ok, 好吧，你都有point, 但而家台灣都算係國啦

咁撚想做中國人
Gphone 之前果句 Hong Kong is part of the China, 就唔好咁大反應啦 (雖然佢有少少俾人做）

平時係咁講we are not china
然後臨門又淆底

跟據破窗理論，你叫自治口號
他日連高度自治冇

而問題就係要話俾呢d人聽
自治 中共係唔會俾你
因為呢個係一個無承諾既政權

如果信得過 就唔使走出黎反送中
獨立 先係唯一既出路

香港獨立

原來P牌唔係反串

好叻呀p牌仔識起底 駁又駁唔撚到下下淨係交低熱狗兩隻字就以為自己贏撚左 痴撚線咩

係，但佢地唔會咁傻講台獨。
呢種關係先最好。

我地係要宣傳既係

如無真普選，香港唯有獨立！

其實刻意提黎做乜？
呢家只係港共有心將反修例扯上去港獨
點解我地仲刻意研究割唔割

割左就會失去部份支持者
唔割又俾人標籤港獨

根本暫時冷處理同聚焦落行動post先最正確，討論黎係無意義

會否另國際戰線失敗唔可以武斷， 國際尤其美國可能掉轉等緊我地開口，我地自己都唔敢講，人地都唔敢大力撐

老美介入同經濟攬炒 係我地最有力嘅武器

港獨主張 係有失敗風險但我地嘅取態 但同時也 可以令前者升級

幾時推，你可以話timing問題

但注意因為 香港人唔係一個人，時機到嘅時候我地要推都唔可以即刻，到時先再開始討論就會反應得慢，錯過機會，依家大家至少要有個readiness 心態

我唔敢講幾時係最好時機，但係一定要係貿易戰完結之前，過左呢個機會 先至 講就唔會再有用

就算唔講港獨，都唔可以再講： 「我地唔係要港獨，我地只係要求真普選」 因為咁樣講係imply我地唔敢同中共分割，同時係求緊中共做佢唔想做嘅嘢，港獨/自治 呢d都係我地主動做，係大不同

當2047都未有普選 抗爭應該喺至少十年起計畫

屌你老母支那賤畜

連覆兩次 惱羞成怒呀 但我從來都唔會浪費時間同熱狗駁 冇撚Point

你係邊個？有乜資格宣佈唔准講「香港獨立」？

台灣本身已經獨立咗
佢根本唔需要做任何嘢都係獨立

要開始文宣
冇文宣的話，果d 「我地唔係要港獨，我地只係要求真普選」 嘅諗法會日漸成為主流，咁樣係好危險，因為咁樣講係imply我地唔敢同中共分割，同時係求緊中共做佢唔想做嘅嘢，港獨/自治 呢d都係我地主動做，係大不同

大家討論，互相尊重

On9 如果香港輸出革命 燒到共產黨 就會寧願香港獨立 河水不犯井水

唔係單純香港自己有冇軍力，我地情況係有國際勢力嘅參與
否則的話中共六月已出老解

個人覺得現階段真喺早咗
雖然最終目標的確係，但唔想未學行先學走

利申焦土派

我要雙普選先！

個人同意做得唔講得

對外要盡快表態
對內返而需時教育淺黃

睇下仲有幾耐到2047喇
而家連講獨都唔比
支共繼續同你玩洗血都玩撚死你

華盛頓話聽你班撚樣講，咁美國今日仲係殖民地！

自己無point話人無point

中共都己經屈緊我地係攪港獨啦索性真係獨比佢睇等佢驚下，咁我地先會有最低限度既民主

利申：港獨撚

又一個post 證明連登仔係傻鳩

獨撚離撚晒地 又累鳩國際前線 除左打飛機叫口號完全唔知做乜撚 黃絲主流其實係真一國兩際 高度自治

支那香港係唔會有真普選 支那亦都唔會任命一個持唔同意見嘅人參選 所以點解支那話我哋香港人係搞港獨 其實真普通就係要逼到香港獨立先會有

係有分別，
唔講 做法係要求 中共俾普選，
講的話，係要港人老美一齊對抗極權，從而自治

做法完全唔同

一方面要國際對抗極權，另一方面叫個極權放生香港，我地一直做緊矛盾嘅事

對內文宣係非常之重要

可幸嘅係港獨2016年講仲會比連登仔圍屌

而家已經好多人接受，只係時機問題

香港人拎返自治權後就應該搞1個獨立公投
因為香港只有獨立1條生路，拍住支那只有死路1條。
我唔明點解唔講得，冇獨立我地冇出路。定係手足淨係想香港光復2x年然後再俾支那入侵?

高登仔先岩

我討厭熱狗陳雲
但唔計佢地 主張獨立大有人在

五大訴求-> 雙普選 -> 真。香港自治 -> ????

唔好未學行先學走, OK?

係博老美支持
博唔一定win
唔博以後唔會再有依家嘅機會

要循序漸進, 大家袋住先

PUSH!!!!!!!!!

個個都唔敢講，好難爭取多人支持

啱

咁場運動仲唔拿拿臨接埋

唔好講「嗰個人」個名呀

麥教授：「佢個名叫佛地魔。你都應該咁叫佢，因為無論如何，佢都會嚟殺你」

要有真普選 真係要獨立先得

first rule

乜而家係熱狗話要獨立?
屌你老母以前支持天琦嘅全部都係獨派
到咗今日香港獨立竟然喺連登變成禁語?
究竟邊個帶風向 希望精明嘅連登仔識得分辨

係，我其實都想試試國際水溫，唔得再收，覺得一試無妨

你想獨立，但係要人地出兵幫你?
點解人地要犧牲自己士兵條命黎幫你?
西藏新疆佢又唔幫?

自治咪姐係獨立
林鄭星期四已經講左香港係冇自治

五大訴求都未攪掂又話要獨立，離哂地
咪有位俾對家話我地貪得無厭，就算回應五大訴求都無用，只會得一想二

搞笑行遠小小啦
國際戰線一早諗掂點打
又想咩都唔諗又收割啊？
驅逐共黨？ 光復香港？
笑撚大人地個口

袋住先係搵個假普選偷龍轉鳯換左真普選叫人袋

而家你覺得五大訴求係假既咩？要雙普選係假既咩？
俾真自治你既話你係咪叫人唔好袋？

唉 屌 咁都好拗

又大台

呢度好多人少少大局觀都無
一味係度J 要嗌香港獨立做口號
覺得一定要口講獨立

利伸：獨派

點解覺得國際難做？

香港獨立
香港獨立
香港獨立

講都驚，想點都唔敢講
抵你做中國人

新疆西藏都係自治

連登仔好聰明呀

👍， 無錯， 世界上有4種人， 第一種講左又做到的是美國人， 第二種人係做左的但唔撚講係日本人， 第三種人做左然後先講的係德國人， 第四種人講左但唔撚做嘅， 係支共人， 我地唔撚好做支共人。

香港人死性不改，搞革命同獨立都要即食。
大佬同條女卜野，都要經歷個拖吓手仔，鍚吓面仔，再打車輪之再上床，再有前戲，吊而家一野就要卜野！！

唔好激嬲共產黨同國際呀

本來都比人標籤港獨，咁不如直接搞到獨立啦

係做比國際睇
唔係驚激嬲中共

你識唔識架？寧教人知，莫教人見啊。一步步來啦

以前票都無得你投, 單普選有張票仔都係循序漸進啊

上次開post講失焦 即刻比自己人係咁屌

話左逐樣黎

所以嗌雙真普選好過嗌獨立

保國際, 禁說港獨

我意思係 台灣都唔會話自己獨立
但其實做緊 獨立既野

兄弟爬山 各有各做
但唔比叫香港獨立

覺得有用就做 阻止人做乜

咁得啦，各位獨立派手足可以唔使再上連登，道不同不相為謀

agree, 等爭取左“高度真香港人自治”先再算啦

佢唔小心講左真話😂
有既話，我地唔使爭取啦

問題係家陣有班想獨立既人想騎劫全部人叫獨立呀嗎, 你以個人立場或組織我理得你叫到聲沙, 出面成日有人舉獨立旗都無人屌啦

不推文唔該

就好似71朝早好多人接受唔到爆立法會玻璃，到攻左入去咪又係樂享其成

到香港獨立左，果班冇想像力嘅人咪又係轉軚樂享其成

一樣 嗌咩都係港獨

我要獨立

好老實講，現階段我冇所謂係自治/獨立，
現時根本獨立係空談，連基本城市獨立防衛都冇up咩獨立。

但係呢兩樣嘢，說到底共通點都係要捍衛家園核心價值。所以邊樣接近我地目的，邊樣可以引起更加多共鳴，得到更多關注，就叫邊樣先，其他嘢徐徐圖之，羅馬非一日建成，一下子話要獨立，只會嚇到其他人。

同意！都係一句！
其實我地照樣可以玩語言藝術。

香港自治區

無人講就遠永都唔係主流

再講獨立場運動一定輸

如果係「運動」，講唔講獨立都輸梗。

岩 反對香港獨立！

話俾我聽自治嘅藍圖係點
中共改邪歸正順灘地 不滲透地 搞真普選？
Even國際都唔會信會發生

香港 同 新疆 超大分別

岩呀
暫時低調地向美國招手
多謝佢地幫手保持香港既民主政制就足夠

我唔反對獨立。
但係一步步來，做左普選先，反正嚮中共眼中，你普選咗，同獨立嘅分別其實亦都唔係太大

the first rule of fight club

左膠不嬲有佢講冇人講
自己加普選入訴求之內就得

事實上德國真係會俾壓力

冇補充

建議唔比講個班 解釋清楚完整啲 點解要唔好講
比大家知先 唔係好多人 以為唔撐 自相矛盾呀大家

獨立撚係ON99
邊樣令獨立機會大D 都未知
你尼刻鳩叫獨立 = 真正獨立到機會細D
但佢地會揀點都要鳩叫

分別只係經濟上
黑警有冇打死美國人？
點解要出兵犧牲自己士兵黎幫你？
睇到自己咁高？
你比過啲乜嘢人地？

經濟即係利益，政治從來都係講利益
依家美國正圍堵緊大陸，摟俄羅斯入g8, 賣f16v俾台灣，直接skip中國同北韓傾計，除左要貿易戰獲取利益之外仲講緊進一步 迫中共結構性改革
呢d國際形勢唔去認識的話 就睇低自己嘅話，就即係妄自菲薄

香港人自己普遍都唔支持獨立
然後你要美國犧牲自己人民打仗幫香港人獨立
你鍾意膠就自己慢慢玩，唔好騎劫個運動
200萬人支持嘅5大訴求冇一個係獨立
你自己申請遊行，另開一條支線自己玩
睇下有幾多人支持
仲話國際形勢，人地美國跳出跳入係咩料你都未知
跟手就要人地犧牲自己黎救你
然後自己連黑警都唔敢打